（前線既心酸）就快感覺絕望

各位兄弟好多謝各位既支援 無論係物資上定人力
我每次遊行 發夢都有出現係前方陣線 30號有兄弟見到我累前線落返黎派物資認到我叫我加油 香港以後靠我地 我真係好感動 但係呢一個既消耗我之前存落既彈藥資金已經去到得返最少500蚊 我估計自己最多頂到下一次 我相信好多學生兄弟都係一樣
體力上我30號八點一直去到1號既十二點都味訓過 我真係唔想雷大家要照顧我 我選擇係出面負責睇狗去行 我去到八點真係暈暈的坐左係地下食支煙回復精神就俾幾個遊行過黎既人屌 話：「[b就係呢d人阻頭阻路既on9仔都唔係坐係到做咩[/b] 我個下真係好無奈 我相信我出既錢一定唔夠大家多 但最少俾狗打最多既會係我呢班前線 我俾狗打個時 我都仲係保護既我後面既人 我坐下係唔係真係唔應該...
我已經無曬錢 亦暫時無任何體力啦
搵part time我又怕雷到人 因為上星朝早俾狗圍巴士站已經俾狗登記左

辛苦哂爸打 快啲番去抖下

辛苦晒你啦

我1號都因為病左哮喘病發早走左
有種好內疚好擔心出面既戰友既感覺

但係信我，話你既佢地唔知你付出左幾多，佢地都太緊張前線。

你好好休息下啊巴打，
物資交俾其他人去買啦，
留番d 錢自己慢慢洗。

量力而為啊，如果你有一日太攰或者窮到出唔到黎，我地都唔會怪你，你可以係屋企做keyboard fighter 分化藍絲架！

有緣係前線再見啦

辛苦哂 我發夢由廢老直落到企左前線好耐，然後立會推玻璃冇力支援，退去做物資backup叫遊行人士過黎呢邊支持學生，不停比人講難聽說話直行直過，真心灰，但都要繼續 錢我都冇咩，買裝都買左500左右

而加發生左既事，可能有啲人未明未接受到，
但他朝，所有香港人都會記得呢你地一班走係最前既抗爭者，感激大家既付出，我地既精神會被記載係香港歷史上，一定有呢一日，我地放長雙眼睇。

去到呢一個時候，冇人知將來條路點行同要點行，點攰點灰心都好，請不要絕望，要記住你唔係自己一個人，你有我地，我地所有人既心係連在一起，齊上齊落，每一個人都好重要，所以，請你好好休息好好整理自己，裝備同強大自己既心靈同體魄，去行更長既路。

We are be with you bro

無勇氣做前線
只能盡量陪大家通宵留守
搬下馬 課金買物資

但錢就輕鳩鬆課到
要就出聲
巴打自己訓好食好d先
下次需要咩物資 咩牌子咩款
上來講聲就得

係我地做得唔夠好
你地先需要挨打

[/member]希望各位兄弟 見到前線既朋友不妨可以支援下...相信大家都明白學生 依家既彈藥已經見底架啦..係再咁落我地可以下次直接死係戰場算架啦..30號晚已有學生兄弟提出呢個意見[/member]

辛苦晒

見字，快幫拖呀

其實物資我地前線既兄弟已經無所謂
我地寧願受身體上既打擊都好過身後既兄弟受傷
但我地只希望有裝備可以保護頭部
唔好一直俾人用胡椒水射
因為射完真係要最少一個鐘先返到前線
敢真係 係前戰俾人打唔跑走其實黎黎去去唔會超過50人..

趁未發夢依幾日好好地抖下喇
約下朋友出下街打下機咩都好
發一次夢好攰好消耗架俾自己休息下調整心態
發夢內容好難周圍講但盡量搵人傾下唔好咁壓抑

巴打需唔需要去一轉台灣旅行？
你check check隔離post

另外 頭盔有擋風玻璃的話係咩會幫到你地？
我平時做運動 會買有埋後顱shield既頭盔款

我無能力去台灣行一轉啦⋯⋯我睇左 我都唔想離開守護呢個地方 我寧願被狗拉都唔想走

有擋風玻璃既頭盔真係好過安全帽
狗都係用擋風盔先食唔到胡椒

要幫手 做後勤一樣得
要保重自己身體吖
物資我地會買架喇
你休息一下啦

我有能力 我請你去

要人無事先可以做世界冠軍
等過左風頭火勢
再有下一輪活動
你可以再翻香港join

又唔係一去無回頭
當去一轉旅行 放鬆幾日
等settle好 你請翻我食飯就ok

巴打有無tg?

辛苦晒係我心目中你已經係英雄，自問企前既勇氣都冇

唔需內疚，個個能力唔同

好似捐錢咁，捐$1定捐$10都係幫人，唔會笑你捐得少

唔需要自責

我係諗緊去到又無錢生活
又會成為兄弟既負擔
好擔心你地呢班兄弟支持唔到

我有tg但唔係太識用

俾link我
tg再講

兄弟你既努力 我會代你頂落去

Setting
Username
Link

辛苦了

多謝你付出！抖下回一回氣，有好多巴絲會接力